香港今年冬天已完，新年將十分溫暖！

玩撚完，冬天？有出現過咩？

12月尾試過10度

過多幾年 分分鐘香港唔會再有冬天

環保撚又大舉出動

新年開冷氣不是夢

熱到咁，過咩年

冬天已經唔存在喇

涷左幾日咁大把

成個冬天低過15度既日子夾夾埋埋好似唔夠一個禮拜

唔夠一星期？得計落有12日喎

是但喇you win囉
以前小學常識教香港冬天係11月到2月
而家既冬天就得返十幾日
咁都仲係無問題?

事實係咁。唔好咩事都話人環保撚

18-22度溫度舒服，到真係凍其實好辛苦，無暖氣

想著件靚啲嘅褸都唔得